% Incluye aquí gráficos UML que puedan servir para la visión de conjunto 
% de tu proyecto.
%
% No te olvides de citarlos a menudo. Para ello necesitas asginarles un
% label, tras lo cual puedes referenciarlos con los comando \ref y \pageref
%
% Se pueden incluir fragmentos explicativos de estos diagramas en la memoria,
% pero recuerda que la memoria no es el sitio donde expones los pormenores del
% proyecto. Ese sitio es la presentación hablada. La memoria es una disertación
% sobre el proyecto en sí. El lugar de los datos son los anexos.
{\raggedright
\section{Diagramas UML}
\label{sec:uml}
En los diagramas UML veremos el funcionamiento de la aplicación web, de esta forma solo se muestra el contenido del backend por lo que no afecta al Html, Css y JavaScript.\\
}
\vspace{0.5cm}
{\raggedright
\subsection{Diagrama de estados}}
\label{sec:estados}
{\includegraphics[width=0.80\textwidth]{proyecto_latex/images/Screenshot_1.png}\par}
{\raggedright En este diagrama conseguimos distinguir los estados por los que puede pasar para la configuración de la réplica.\\
}
\vspace{0.50cm}
{\raggedright
\subsection{Diagrama de secuencias}}
\label{sec:secuencias}
{\includegraphics[width=0.70\textwidth]{proyecto_latex/images/Secuencias.png}\par}
\vspace{0.50cm}
{\raggedright En este diagrama conseguimos distinguir los secuencias por los que pasa la aplicación para la configuración de la réplica.\\
}
\vspace{0.80cm}
{\raggedright
\subsection{Diagrama de componentes}}
\label{sec:componentes}
{\includegraphics[width=0.60\textwidth]{proyecto_latex/images/Componentes.png}\par}
\vspace{0.50cm}
{\raggedright En este diagrama conseguimos distinguir los componentes necesarios que junta la totalidad del proyecto.\\
}
\vspace{0.80cm}
{\raggedright
\subsection{Diagrama de casos de uso}}
\label{sec:casos}
{\includegraphics[width=1\textwidth]{proyecto_latex/images/casos_de_uso.png}\par}
\vspace{0.50cm}
{\raggedright En este diagrama conseguimos distinguir el funcionamiento del sistema y los actores que intervienen.\\
}
\vspace{0.80cm
\subsection{Diagrama de Gantt}}
\label{sec:casos}
{\includegraphics[width=1\textwidth]{proyecto_latex/images/gantt.png}\par}
\vspace{0.50cm}
{\raggedright En este diagrama conseguimos distinguir la estructuración del tiempo por nuestra parte.\\
}
\vspace{2cm}

% Haz subsecciones si vas a poner distintos tipos de diagramas UML.
